［跪求風水JJ］新公司開張簡左星期五

咁係好定唔好

推

你星期五想做咩?
幫你加落去